Switch 出咗傳說對決

正啊屌你

唔知有冇可能出小朋友齊打交

好撚多新手
新到連呢類即時戰略Game都未玩過咁
基本觀念冇都算 地圖大大個都唔睇 ping signal又唔理
當解悶玩下就好了 打Rank應該會嘔血

有玩 但想王者多過傳說😵

普攻有冇得 選打邊隻？

佢有得好似手機咁揀推塔或小兵攻擊 但都係得一粒A制做攻擊 用落都係自動打

係，真係好多新手